有無人有用mr. long beard？

效果如何？用左幾耐先有啲成效出黎？

lm

你都有用？

無人用？

Anybody still alive?

準備十連

連已十

想知

但無人願意講

有無人